緊急！阮民安 Tommy老婆俾人搞！大家係手足快啲幫拖！

唔關政治事，今次唔關政治事！！！

手足們，如果您發現有一個紅遍全亞洲，形象極好嘅天皇巨星嚟左香港，想約你老婆上佢酒店房，您會點做？😡

What？？？仲要係9月？嗰陣香港個個禮拜亂L到PK，你仲有心情約人老婆(Eva梗係好有禮貌咁reject左啦)？DLLM 唔撚係掛？

咁紅嘅對手，未遇過😣俾我冷靜處理下先！

1月1號，維園見！

坐左幾耐？

拉

拉
又博新聞spin走自己啲臭史